// Definição dos pinos de saída
#define SEM1_VERMELHO	4
#define SEM1_AMARELO	3
#define SEM1_VERDE	2

#define SEM2_VERMELHO	5
#define SEM2_AMARELO	6
#define SEM2_VERDE	7

#define SEM3_VERMELHO	8
#define SEM3_VERDE	9

// Definição dos pinos de entrada
#define AMB1	A0
#define AMB2	A1
#define CARRO2	A2
#define PEDESTRE	A3
#define MODO	A4

void pins_definitions(){
    pinMode(SEM1_VERMELHO,	OUTPUT);
    pinMode(SEM1_AMARELO,	OUTPUT);
    pinMode(SEM1_VERDE, 	OUTPUT);
}